又有個騎尼黑人支持阿侵 到底收左幾錢

世上又少左個黑人

世界咁大 總有猶太人支持希特拉嘅

肯定收左黑金

he aint black

Aint black

結他之神lil wayne都投侵

總會有賤人

都要搵埋支持侵嘅黑人女人
到時候唯有話佢地唔係黑人唔係女人